如果TvB搞返個5人女團 平均年齡要超過250歲，你點簡

我先，羅蘭 鮑姐 韓馬莉 呂姍 陳曼娜

平均年齡超過250歲？

sor 總和先真

點樣可以平均超過250歲？

有咩人有200歲命？

世界上有無人超過250歲
如果有 想屌

平均年齡要超過250歲

即係5個加埋1250歲

人瑞女團？

無司其姐？

平均250歲 我諗你要去墳場嗰度搵喎

Average

樓主連平均/總和都唔識分

慈禧太后都只係186歲，未能入圍

250歲既女究竟係點既樣

其實係精靈

cctvb果d樣

樓主重讀小學，識分平均同總和先開post啦。

大地之母屌唔屌

雍正皇帝時期嘅女人

冇心姐？？？

冇康華？？？

清朝人

個團名係咪叫陰間狂舞派

邵逸夫留長頭髮擔綱演出